點解對面岩岩好4成票

兩邊既'平時唔投人士'比例應該唔一樣 對面應該少d先係
投票率兩邊都升 點解會咁岩4成
砌定既數字for 舖路下次立會既假數?

2成種票
2成真心投俾建制

建你老母制？

非民主派

少數派

以往佢地可以係一個好細既誤差範圍，掌握到自己同對手既得票
因為車左幾多人黎，減一減個已投票人數就大約知道

所以區議會就知道要安排幾多車，立法會就預計到入場既最底門檻進而配票

呢四成其實好有可能已經用盡晒佢地手上有既票，有d人會覺得佢地仲有保留但我相信有都唔多

但數量其實亦足夠佢地立法會進行配票，因為做票王係無咩用
首要既係協調好參選名單，並且各人同親友自組小圈子搞配票，盡可能平均咁得票，降低最高得票同時拉高入場門檻（最低得票），咁樣保皇黨就會因為門檻提升，而將選票更加集中比部份候選人

意思就係，雙方都係同樣數量既參選名單，平均得票既話佔有六成選票既我地，除開個數一定會高過對面既平均值
佢地要偷雞就只能選擇保送較少既候選人